入境處處長大撚曬呀？！

原本諗住同班同事今個星期五夜晚係入境處大樓間職員餐廳開雀局，預早兩個星期book定，諗住實無死啦。

點尻知今日一個電話打過嚟同我講，處長個晚要用間房，所以我地個booking要取消。

屌你老味，處長大撚曬呀？！

係

你聽日入我房見一見我呀

最少大過你先

阿一份人好小氣

樓豬福佳了，IP 都唔駛check

剷上 23樓屌柒佢啦

唔係講笑真係好撚小氣

入境職員餐廳係咪只可以serve 入境嘅人？

上去屌鳩佢啦

夠膽就入去食佢一局大四喜

啱啱收到處長order ,

要查下邊個同事 被人取消左 booking之後 上網鬧處長

點查好呢

又唔係話大哂
不過人地又搶到你個期咁解姐

係佢地頭真係大撚哂

嚇鬼

呢到連登來
一人一信投訴去申訴專員唔好講處長，連散仔都冇得佢做
夠膽就郁伙記屌你老母小氣處長

借力？

代你同事多謝你

樓主同事

樓豬依招有啲陰濕
剷除目標
少個香爐少隻鬼

處長做野唔洗你教

我係大過你, 吹咩

擦鞋仔，以為自己知老細諗乜

係入境處既地方當然最大啦
唔係最大做嚟把撚呀

又唔係話大撚曬
不過高級過你咁解姐

洗灝英低一級都俾石修撚到仆街
你……

岩岩俾處長睇到呢個post，
利申 佢秘書 you gg鳥

係低2級

係3級

cp>副處>高級助理>助理處長

追究你其實好簡單，check 返今個星期五處長間房原本係邊個 book 我諗至少有四條友會人頭落地。

擺明借刀，做得紀律部隊人事上點會咁撚蠢上黎屌自己老闆

ip check 一check 係咁先

屌明明book撚好曬，本來想收工去放鬆下又係既，署長係大撚曬嫁啦

如果處長係用果間房做公事用途，俾人CUT係好正常

超級借刀
樓主今鋪升職有機

係大撚哂
你啲無權無勢市民收收皮啦

入境處長要入境大樓既一間房都唔得？

入境處處長有咩做？ 係咪日日親自更新入境黑名單？

低級借刀

咩事咩事？

你啲下屬上網屌柒你呀

偽進仔可以expect佢地啲乜?

入境唔多毅進啦，你估係隔離公司咩

入境老散大學生比例最高

ching做乜咁勇
booking有你哋record？

未比處長用粗口鬧過?

係入境事務大樓見到樓豬樓上樓下同事

用權鬥結束權鬥

樓主想整死邊個對手?

拍翻套逆權雀局囉

個大廈咁殘咁多年, 去食已經好俾面

咁高明既借刀殺人

YES

lm

特首咁算唔算大晒？你班連登仔又屌骨子裏流住中國人既血係無錯

未聽過過毅進考到入境

入境撚2047 拆關之後撈乜

散仔唔奇

地鐵站安檢

其實你地係關口好得閒
同海關一樣

海關一樣冇得撈？😂

曾俊華都要講 老闆永遠是對的 啦
咁大個人都唔化

得返機場

幫樓豬投訴處長

同事咩section

啲飯盒只係比狗飯好少少

其實同狗飯質素差不多
食佢只係為左生存

講得出呢句睇黎你都係hd asso 仔

係大撚哂，樓主呢啲底層生物

係呀,
去屌柒佢, 順便問下佢點解做雞都有得升

咁有無聽過IVE做雞升IO

願聞其詳
邊位madam

講咁耐 圖呢

難食到仆街啦
D蒸氣變番水滴番粒盒飯

仲有碗都唔知咩煲咩既例湯

又係你

處長做嘢唔使你教，晚晚book都得

有件垃圾IVE女, 英文都唔識多句, 但高層有位基哥睇中佢, 叫佢讀下書就會升佢, 結果佢唔洗讀書都升佢, 其他好多大學生搏哂命都無得升. 點解, 自己諗下.

唔好意思.

權色交易

正苦表面上公平公正, 實際上好撚黑暗.

影響部門聲譽gg

到到都係咁，睇你玩得高唔高章，警察部仲黑暗

有名開名 無名就收皮
係連登吹水9up兩句就當真

排球

竟然有人覺得正苦公平公正

我唔係覺得正苦公平公正, 係話佢表面上做到咁者. 實際係點 點會唔知.

屌今次比樓主累死 本來都做左港豬唔出聲

傻的嗎，炒左仲邊有得玩，上午更就港澳碼頭，下午更就深圳灣，夜班就去西九，限半小時交更，包埋食飯同休息時間

但日日排到客似雲來
睇黎各位同事味覺都係壞壞地

唔係大晒，大個你姐

如果係借刀，你依招勁記低先

呢個真 成日講到似是而非咁 但係一講到要料黎證明 就乜9料都冇得爆
我夠可以話有個讀ive既男俾處長睇中 賣屎忽就做到AD啦
入境處唔止黑暗 仲搞基呀